# mistaked
Программа, проверяющая текст и находящая в нем ошибки, как грамматические, так и пунктуационные. С помощью программы можно будет исследовать наиболее часто встречающиеся ошибки.

Особенности: возможность подбора синонимов к повторяющимся словами, проверка текста на уникальность.
